想問smt sales

用左成十年smt，想用返個2mb限速plan，但問左話現有客戶無，想問有無得原number用返2mb plan thx